professor句good luck係唔係恥笑緊我地

班垃圾

笑你A0

dllm

Professor 有教你 講師炸？